{ 又得分 } 向女下屬傳送下體特寫照 印度裔總督察被裁定指控成立

向女下屬傳送下體特寫照 印度裔總督察被裁定指控成立

2015年時任觀塘警區行動主任、印度裔總督察潘保羅（Rajindarpal Singh Pannu），於聖誕聯歡會後涉嫌將多張自己下體特寫照透過手機傳送給其女督察下屬，潘保羅昨經紀律聆訊後被裁定指控成立，因其行為影響警隊聲譽，案情嚴重，委員會今決定將處分事宜交由一哥發落。

據了解潘保羅於2015年的聖誕聯歡會後，涉嫌透過手機傳送多張自己下體特寫照予女督察下屬，並詢問對方是否收到，對方沒有回應。潘保羅及後再次向對方發送裸女照片，又致電對方詢問是否已收到。女督察事後向其上級投訴，潘保羅隨即被調職，並遭紀律聆訊。

咁撚有米 咩印度西施都有得佢玩啦

你估印度種假嘅?性急起上黎唔理得咁多